有冇記協會員入一入嚟

我想申請附屬會員但係要有會員介紹
想問吓會唔會有記協會員幫一幫忙
萬分感激

freelance 無同事? 搵你掛單間媒體咪得

我冇固定

咁搵收你稿啲編輯咪得

我多數投稿Yahoo! 你覺得佢俾唔俾

Yahoo都叫傳媒？

入記協做咩？
做過三年記者，理都冇理過呢間垃圾工會

講咁多做乜啊你俾個ID我咪得囉
放心我唔會累你俾人釘牌

拎張證淨係同我講加油 之後咩都冇做過

我呢啲垃圾冇張記者證係身好易俾人捉

況且我又唔係任何一間媒體所屬記者

咁咪係